iPhone 7 plus電池壽命一星期跌3%

上星期仲係87%
今日開機得番84%
知唔知咩事？

我8+ strong hold 82%

79

我iphone 7 仲有89

用到差唔多換機/換電算啦

就出新機呀，佢set好咗呢一排會跌

我之前得50%
想等12
但最後捱唔到去咗換電

你係咪唔識點叉電呀？

應該點叉？

我都想知

得返86%。

又咩神技？

不要在舊的手機下載更新
on9

SE1升到最新仲係順 電差唔多

鋤到80之後拎去換電喇

窮嘅冇錢換手機嘅，又唔撚學識叉電
唔好用無線叉電
用返普通線叉
減少發熱受熱咪用得耐啲

7plus 撚有得無線叉電